Email男友選新界東但八個抬橋嘅都係沙田區議員(唔包馬鞍山)想點。。。。。。

拉闊下個畫面。。。。。。

馬鞍山區議員去向

唔使講了

無表態，但工黨郭永健退選並表態支持梁國雄

支持陳志全

支持陳志全及鄒家成

Anyone but 三白眼😆
#柯耀林
#何桂藍
#劉穎匡

無表態

當年范國威

2012

除咗梁永雄大圍連任失敗，七位都係大埔、西貢、沙田區議員。

2016

陳惠達2015登陸北區華明成功，四區出齊

至於民主黨。。。。。。
林卓廷、黃凱盈、吳定霖、郭㙟豐

一如所料啦

一個大埔北區
一個沙田西貢
不過啲已完全部變返晒做主任幹事

泛民政黨入面好似得新同盟係4個新東區議會分區入面都各有議席?

係 大埔做咗大黨絕緣體

同埋公民袋得沙田

所以抬劉穎匡橋嘅都係沙田區議員都唔出奇
而且立法會同區議會好唔同,通常泛民贏得果d都未必有咁多地區樁腳支持

樓主好眼利不過唔使擔心佢

大埔北區都有啲素人 可能可以搵下嘅

條友係埋靠email養??

區議員唔代表一切
上年個個都係以黃定唔黃去投ja

真係佢男友來？

北區班素人喺初選前直情失蹤
要抬一個喺新西選區議會輸咗既人而轉戰新東立法會,都唔幫喺新東初選任何一個本土人士

幾時俾條女對波街坊玩下

呂仔差啲就贏到區議會㗎啦

仲有大埔劉勇威喎

選九席點排十個人

我撐阿匡！！ （揮）

做乜啫你

所以先覺得呂仔一選唔到
班友就直情唔再睬佢